張建宗道歉；盧偉聰辭職撐警；未來一哥，鄧炳強名正言順上場

呢個絕係係一個政府操作， 唔需要再吹奏張建宗

呢個絕係係一個政治操作， 唔需要再吹奏張建宗

推到俾連登仔睇到

咁開心做咩，張建宗道咗歉嘞咩？

push

搵兩條閒人出嚟道歉擺明買兩邊啦

推啊！

盧大帥一早係傀儡啦
真大帥係鄧炳強